連登仔好波，N展N展！！

全部engine科都被你地推到收嗮皮，留翻啲真係高分想入同埋當水泡讀黎都死嘅，過多幾年應該會好多精英
最新消息
cu min 18 max 26
ust min 17(唔計都不缺21 22) max 32
hku min 22 max33
好波
大家如果見到啲低處未算低嘅記得留言

收皮啦

各位巴打發功成功，值得鼓舞

要俾大家都見到

推

冇人想理你啵程

你理我

22分kong u engine 好酸